講真，其實牛丸幾正

又爽口過豬肉貢丸，魚蛋雖然都爽口但係又無牛丸咁香
我跟本唔當佢係配菜，有時會淨係煮牛丸食

牛根丸仲正

有根嘅牛丸？

滾兩滾就食得
又彈牙

圖

排骨仲正啦 又大又硬 又多汁液

手打牛丸

Ha